event marketing vs digital marketing

最近我岩岩畢業想搵marketing 工入行 但見上網大多工都係做event marketing 同digital marketing多
想問下各位巴打 其實兩者分別大唔大 digital marketing 係咪易做d唔洗成日ot得咁勁

咩分別大唔大
完全兩樣野黎
想做就Google下啦

利申唔係做mkt

我的工作係event marketing入面的digital marketing

Digital marketing 都要OT

甚至 24/7 一有事就要即刻standby

My friend Charles is a marketing manager at Hilton. I admire his ambition and fierce determination to succeed. He never gets sidetracked by personal issues. He uses photoshop every day as it’s worth its weight in gold in digital marketing. In addition, he enjoys debates. Just the other week he wiped the floor with all opposition during a debate about the existence of god.